[無聊練字] 你留言我咪寫

無聊想寫下字咋 之前有段時間好鐘意練字 買咗好多墨水鋼筆 最近無乜掂過佢地決定開個po等自己用下啲野先 sor for 1999

[img]圖片網址 [/img]

我要入HKU！！
By 模範兒童

Thank you!

寫我個名
感謝

我個名

搞掂yeah 下次補番白底俾你

我個名
要霸氣+狂野

My name

By YTM

my name

Can you marry me by circle

驗下貨先

有唔同顏色
感謝
可以安心訓

請查收

依家先訓 晚安

占咪心playsmusic

驗收下 有啲爆墨sorry

夠鐘收貨了

上水陳浩南

廢青翻梗工 求寫

多謝先

盡力了 都好似無霸氣

訓個教先 起身再還字債

我個名 thank

感謝

差啲睇漏個i

唔好miss我啊

上面有寫你架 再補多個俾你！

安東尼

求寫名

我愛Shirley

留兩次言等我找咗你數先 好似好勁咁你音樂方面

多謝，好靚

我個名
謝

留明等寫我個名

多謝

我名，要霸氣

唔該哂呀巴打 可唔可以有灰啲既感覺

成日都up唔到圖

留名

我個名
同埋
Time to wake up

成日po圖就彈apps

仲有仲有

驗收下先

留個言

久等了

心無罣礙 無罣礙故 無有恐怖 遠離顛倒夢想 究竟涅槃
唔該！

Hello Darkness, My Old Friend

Thx

久等啦

我要入CU
By 藍毛猿

人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話
好似有啲長 不過多謝絲打

我呀我呀

我阿我阿

收野啦

寫下歌詞先

好撚靚

收貨啦

就寫到啦

我想你寫

我要入CU
By 藍毛猿
Thx 樓主

寫 wherever you are

就到

還債了

儘量半夜寫哂先 等我

好靚
btw 我要將你拯救

屌

我個名 thanks

我個名
多謝先

3Q

推

求寫
澄川 thanks

謝謝你、皮已正

I am back haha 久等了🤔

寫 「你是你本身的傳奇」thanks

感激不盡

好靚

感謝你，好靚啊

我個名
+我要入CU Thx

找數啦我

咁夜仲未訓 btw 名唔該

找數啦

找數了

找數先

找個數先

收唔收貨

收貨不

見你留咗幾次有印象 找俾你先
加油btw!!

最近習慣咗夜訓 找咗你數先

我個名
同埋 我根本不比別人優秀

我個名 唔該

我個名

加無賴

我差少少分 多謝樓主支持 我會努力

我個名
加少少絕望同狂野 Thanks

多謝樓主